細佬："通過左嘅話香港仲係香港咩？！"

細佬讀緊中三 ,平時好小傾計
就算傾都係傾下感情事
但今晚佢主動搵我傾香港呢排發生嘅事
仲好嬲女朋友唔比佢支持香港人,話驚危險
好多謝呢一個令人失望嘅政府令到身邊本來安於現狀嘅人都醒覺
呢次係香港人最齊心嘅一次
加油香港人